唔好話鬼唔鬼！竟然有人連爆個玻璃都要譴責！

我6點就夢遊出咗門口。
我知道不分化，不割蓆，所以我唔會譴責中意遊行嘅和理非。不過屋企睇live嘅人唔好話我地騎劫咗個遊行得唔得？
我地都冇怪你地點解唔早啲出嚟逼爆條馬路！！點解會有手足怪我地騎劫個遊行？？爆玻璃就係騎劫就係唔好？？
成長啦香港人！
不要譴責仼何勇武行為！
我地係真心愛香港先晨咁早出嚟㗎！！慢慢遊到2047啦！